(極醜惡)痴線竟然有人打邊爐唔食沙茶漿

屌你老母 約班中學同學飯局
去打個邊爐
哇你老母成班剩係識落豉油
我返左古代
即刻唔想同佢做fd
完全唔同層次

而家返到屋企仲打緊冷陣
食肥似竟然唔落沙茶漿
痴線

食肥牛

古代人負皮

食開宇宙漿

臭既